[爺爺無罪] 阿仙奴踢得咁差，管理層最大責任

最衰都係班管理層，搵個白痴仔返黎教波